成場波 喊得最勁既係......

古天奴 冇左塊牌 一定係全世界喊得最勁個個

古天奴喊死 冇得三冠